唔諗 我瞓

仆街！又發夢見到佢....好想忘記但係做唔到好辛苦

好彩我無

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

分身bam

啱呀

唔通我肥到連電話都唔認得我

suzuki？

我瞓

你睇下上面

用錯ac

唔好鼎住

瞓我屌我老母

我有仔s